請唔好成日問割唔割

如題

係 乜都問一餐 好撚煩

要問都應該係前線問

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

同意

有人嚟收風做調查 好正常

要呃正評